有無巴打揸緊Fiesta ST?

部野掂唔掂
好似好好玩, 車主們點睇? 有咩改裝

留名，我都想知

啱啱入手幾個月，改裝果啲留返其他人分享，我講下基本嘢
優點：
1.車輕起步快，慳油好力，日常代步cut線加速爬頭完全無難度，一踩就去，唔使死踩爛踩輕鬆cut線唔怕篤油撚。
2.原裝極力子唔重，易吊易揸
3.車細泊車同樣無難度
4.後坐闊落，坐滿人無投訴，屋企人話坐落感覺只係細過jazz少少
5.我高速/市區大約50/50，無跑山無同人皮，簡中踩下快幾段，無開冷氣1.1-1.2左右一公里。只行高速唔開冷氣應該可以1蚊內
6.操控同灣路日常揸快啲都感受到同同級車嘅分別，至於同人皮留返其他人講

缺點：
1.堂軚太輕，無乜軚感
2.原裝波棍轉波太輕，無乜感覺
3.內籠一般，雖然合乎依個價錢
4.個司機位校極都好似同波棍，軚盤唔太啱位，依兩樣嘢啱位就到極力子油門迫力唔啱位，最後要自己個身體去就依嘅位，唔似Honda車咁就手
5.油門低過迫力一大截，同埋迫力好應，踭趾只可以踩得快嘅時候先適合做，日常揸好難做到。係e-bay訂咗油門spacer未裝，裝完睇下有無改善
6.單門始終有少少唔方便，雖然設計上只係啪粒掣再拉張櫈向前就上得車

結論：日常代步用一流，有屋企人都無乜投訴。拎嚟皮我估少改都好好玩
利申：stage 1咁大把

優點缺點上面講哂唔多講
只係呔感方面有保留
電呔黎講FiST算好好呔感

性能方面改裝大多人上Peron
Pumaspeed代理無再做
Mountune又貴又慢
Revo無乜人用
CP Collin未見過人用
我自己就暫時Peron Stage 1
呔就礙於hi沙板問題只能用40 profile
激進就AR1 / R888R
開心行下就07RS
行街用就PS4/F1A3
turbo方面可以換左Turbosmart dual port bov先
起bar反應會好好多，而且有明顯既放氣聲
想靜就DV+
操控就其實只會蝦蘇都差好遠
可揀Eibach / Hardrace
避震就錢太多先搞
非V3不上
除非出左Clubsport又或者有3 way岩裝
LSD都係基本改裝之一
1 way / 1.5 way任君選擇
不過可以換極力子時先搞，會抵搞d
喉方面大多人用緊Scorpion 2.5" / 3"
聲浪比較雄厚
開始多左人揀Cobra Sport
試坐過Cobra Sport Venom, 踩緊油係聽唔到隔離講乜

外觀方面改裝
暫時較大路就揾返Maxton Design
RS bumper, 頭唇, 側裙, 尾唇, 尾翼都有
但要對一對位先
試過尾翼刺唔對位要退返比香港代理
如果想多d選擇可以睇下TB
有隻RS款翼都幾靚
同埋有碳纖件賣
我自己就用緊碳纖燈眉同碳纖鏡殼
暫時無乜問題，無話會爆
鈴方面就留意返係4x108
日本鈴除非特別訂造，唔係既話唔駛諗
我就用緊Team Dynamics Pro Race 1.2

Fiesta st我覺得外觀可以唔洗改都得
Stock已經好型

3 way suspension
Set 撚死你

短尾車個樣好似麻麻地

留名等xbox車神入黎分享裝尾蝦鬚每隻灣+10心得

做乜成日串xbox車神

大師怕條撚

原裝迫如何？夠做？
副EcoBoost有無乜通病之類，之前聽講漏水overheat。同埋偈油又好似要專用，出面車房有嗎？

原裝brake換條鋼喉已經好好收
最多換塊brake皮同brake碟都已經夠
我用緊Mtec C-Hook碟+EBC黃皮
漏水overheat可以返廠recall
偈油可以用返5w20 948B spec
我自己就用緊Voltronic Turbo
車房可以揾Ford會車房或者西貢車房
西貢就ST專科
我平時就揾開西貢

多謝師兄解答
似乎呢部車性價比幾高

搭單問FOCUS ST MK3 同 Fiesta ST 邊部好D

focus st揸過一次，mk3.5黎
感覺介乎於Golf GTI同Megane RS之間
但勝在有4隻車門
不過難揾盤
睇你係家庭車定玩樂為主啦
Fiesta係慢d但好玩d
Focus係大部d但實用d

你買左車之後咪可以試下裝左同未裝既分別囉

識揸一定係揸Focus RS

Drift mode

認真問: 蝦蘇有咩用 點解要改? 改完有咩唔好處?

揸一定係揸Ford GT

真

可以改善車身係過灣時傾側既問題
簡單黎講即係企d
唔好處係Fiesta要甩頭擔先裝到
比較麻煩

如果魔改PUMASPEED 350HP+果D 會唔會推頭推到仆街

原裝唔係有咩？